如果聽日有兄弟姐妹俾人斬, 又係咪83又去元朗再和平示威？

再斬又89, 816, 823...直到示威者俾黑社會斬死晒為止？

申請定元朗再遊行啦, 任打架

今次做咩入元朗示威？明明就係因為兄弟姊妹俾人打先入元朗, 要彰顯公義, 金鐘, 尖咀邊都去得, 但就要入元朗？咁為咩？

只係為和平？咁獨立調查更加唔洗搞啦, 明明係復仇警察

又話要追究黑警暴行, 家下自己又放生黑社會, 我真係唔明和理非係咩玩法

問你聽日再有兄弟俾人打, 係咪83又黎多次和平示威？

入去係要同黑社會講 我地唔會驚佢
但唔係主動撩交打
當佢地打我地點都會自衛

清算就點都會清 但係要等成功爭取後用法律正當途徑去清

家下講到示威者自己入元朗制做仇恨咁, 家下時光倒流？

如果聽日真係對方開波先
自然夜晚已經會大把人入復仇

有無諗過呢個時候斬人要收幾多錢先肯做? 我係多多錢都唔會做

黑社會少少錢都做喎

上星期開左波啦，當無事發生過？唔係就唔洗入元朗啦，貪牛屎咪好聞？

斬人後果基本上好嚴重, 如果斬死咗人, 係謀殺誤殺罪, 搞出人命, 黑警都未必保得住, 而且如果法律制裁唔倒, 分分鐘有人會決定私了, 加上聽日咁多人, 有機會係行動果陣失手被擒

好，你話聽日唔要和平理性非暴力，要追究黑社會。請問你點追究？
要打人？要打幾多個人先至追究到？
要報仇？要破壞幾多野先叫做報到仇？
我哋聽日係要同佢哋講我哋唔撚怕你呀政府
你講得啱，再有人俾人打， 8月3號再去過
如果你係元朗原居民、黑社會， 每次收嗰少少錢就要俾人搞到雞犬不寧，仲會唔會有人收？
香港人本身就係和理飛嘅底蘊，難聽D講就冇撚用怕事。就算你所講嘅暴力復仇方法係有用， 可能去俄羅斯囉，唔會係香港，唔會有幾多人承擔到呢個風險。

當晚班黑社會大部分都只係拎木棍，頂盡少量鐵通。今日張健宗都已經定性佢地係暴徒。今次全世界睇住，仲要光天化日，佢敢出刀，到時差佬想cover, 政府頂層果班人都要迫佢地郁手。除非班叔父傻撚左，如果唔係出刀機會極微

俾人打咪集體自衛囉 仲要問咩

不嬲都同意可以還拖
只係堅守不傷害無辜嘅底線
無差別屠村只係另一場恐怖襲擊

咁你想點？
又講返燒村拆祠堂劈友？

咪問係咪83又去和平示威多次囉？答啦, 成個post都無人敢答

我答你
如果聽日有兄弟姐妹俾人斬
即時還拖 但唔主動開拖
明唔明？

好啦 到你答啦
咁你想點？
又講返燒村拆祠堂劈友？

又係時候了！分化開始！